有無人剪頭髮果陣會寧捨眼訓

次次去剪之前都無乜野
唔知點解洗完頭一坐番落去就黎料
個頭dup下dup下
但係剪完起番身又無野

有，醒咗變咗做柒頭

7就無
不過個頭係咁郁
Dup一下就同髮型師講sorry

會係咁向後dup

髮型師知我次次都係咁，就叫我訓陣
佢會搵佢徒弟同我吹頭，吹好耐...我就係咁中下中下

唔訓都會變柒頭

每次剪完頭髮都會同髮型師道歉